利迷今年係咪開始明白點解鏝要用兩億買防線

終於唔駛食救心

你同緊話vvd唔值75m班獌迷講？

利迷不嬲都知防線重要
1314就係得失球太差要大炒水精宮先有機會冠軍
搞到3-3收皮

利迷不嬲明
不過有一隊冇得買人咪唔明

熱刺明喎，你講邊隊

@雲迪克愛助攻
講兩句

100% tackles won
92.4% pass accuracy
10 successful long balls

排第狗的球隊有權出聲？

打錯 係個領隊話冇得買人

精工最後個罰球同角球都係佢頂出黎
最後個反擊入埋

贏兩隊垃圾就鳩撚屎

咁點都好過輸比垃圾既

睇咗咁耐lovren moreno你覺得會有利迷唔明咩？
不嬲都話vvd係有買貴冇買錯
係唔知點解有好多其他隊球迷出嚟笑利咁解
同埋照依家嘅表現嚟睇
直頭唔算買費咗

修囝果堆後防真係有買貴 冇買錯
洛夫雲：世盃最佳中堅
VVD：一人之力carry利防線
佳尼：上年大傷冇踢過咁滯，但起碼前季係右閘位穩陣，幫手攞前四

不過代價係而家修屎撚到

事實係vvd 來左之後成績開始好
帶動埋進攻都開始水銀瀉地
如果季初就來, 未必唔夠mc 鬥

再講gomez真係好有潛質,
有d rio feel
咁其實條防線夾埋都係80m 左右
當gomez 值35m
咁vvd 都係45m 其實勁底

熱刺有入盧保迪ar，邊有話你隊熱刺

上年搶羸曼城VVD就歐聯羸左佢
差一步就拎埋歐聯

今年暑假又咪隊隊想7,80M轟落中堅度
艾達韋列特成30歲 熱狗都報75M

30歲

Gomez有Rio feel

超越左rio

日本個個

利物浦2場居然0失球 難以置信